健身一問

小腿點先可以操得大
平時都有操開腳 大脾成個東瓜咁大
其實小腿都唔算好幼但對比下好似好了瘦咁

快跑/單車
爆發性嗰種
將力集中用係小腿

你睇下足球員嘅小腿就知

佢地平時操都係練腳嘅爆發性
跟足球員咁練

sitting/standing calf raises

This is evident when studies have assessed bre type distribution across a number of di erent muscle groups. For example in the gluteus maximus has shown a slow twitch percentage of between 52 and 68%, the hamstrings between 43 and 67%, the gastrocnemius between 44 and 78% and the soleus of between 70 and 90%. This not only highlights the variation in bre type distributions within certain populations, but also that muscle groups such as the soleus, that are activated most often and in low demand activities such walking, have the need for higher fatigue resistance in the form of higher proportions of type 1 bres.

之前都有做過一排 但效果唔係好明顯
試下再操返先

跳繩👍🏻